羅允彤仲未賠錢俾Erwiana

印尼傭工Erwiana被香港僱主羅允彤虐打案件轟動國際。羅允彤於2015年2月10日起被還柙，其後被判囚6年。羅即使扣減三分一刑期，刑期為4年。但今日高等法院處理羅就物業扣押令上訴申請時，法援署透露羅於數月前已獲釋，粗略計算在囚時間約3年半。

曾協助Erwiana的林國璋牧師則指，今年9月到印尼出席Erwiana的大學畢業典禮時，Erwiana已向他告之前僱主羅允彤獲釋的消息。林稱，畢竟事件至今近4年，Erwiana談及時無太大感受，「心境、心情都有所不同，個人開心咗」。不過，他補充，羅允彤至今仍未向Erwiana支付81萬元的賠償，只能交由香港律師團隊處理。

點先可以提返羅允彤賠錢？

踎過都仲未自省咁仆街

出返黎行下維園都見到班印印除哂鞋係到阻住地球轉

聖人都未必想找數

原來坐一半刑期就得架

累到我坐監、唔搵人買起你已經算係咁
仲想我科水過你?
破產都唔益你條印尼西呀

港婆實係咁諗

支持佢咪撚賠